有無人可以解釋下點解毒撚咁易鍾意人？

身邊班毒撚完全係咁
人地女仔禮貌少少同你講兩句就鍾意人
又係咁追人

肚餓個陣咩都想食架啦 佢地餓左咁耐

秒

冇女仔朋友

一有人掂就觸電

港女：死毒撚行開啦